有冇巴打做西廚???????????

叫做煮左2-3年西餐白紙一張
黎緊SEM BREAK有三個月想搵份西廚試下
係咪酒店比教多OPERATION,細餐廳比較PRACTICAL????
有冇西廚巴打可以講少少點入行好

咪撚入酒店 啲人閪到仆街 冇野學 啲野都係叫返嚟

岩岩入黎點會比你埋爐..